啱啱睇返殺破狼，個結局有d野想問下大家

你地覺得最後點解卡士蘭華哥唔洗死？
洪金寶傷心到short撚左突然良心發現？

卡士蘭咪係沙灘死

重睇啦

In case你地唔記得劇情
華哥扮上去拎返袋錢比洪金寶
實情想隊冧佢，殺淨洪金寶同吳京
然後比吳京砌低左，全身傷+比人綁起
跟住吳京落樓比甄子丹殺左
丹爺踩上門打撚到洪金寶傷晒
但係一個唔留神比洪金寶掉左落樓
結果掉正係洪金寶老婆同個仔架車上壓死晒佢地
然後畫面一轉就係華哥冇死同佢契女一齊係海邊

有咩

佢一開始就死了，套戲一開始其實就係最後果一幕

我係問緊你地覺得點解卡士蘭唔洗死
呢個係睇法，唔係套戲咁講

當真？
睇多次個開頭先

啱啱睇多次last個段 真係好似死左
Sorry咁多位
但係我最大疑問係點解洪金真唔殺佢

個人覺得，成個幫故事就係回憶出來的，一開始個沙灘就係最後果個沙灘

但係點解洪金寶係間Bar唔殺埋佢？
明明仲行得仲有力掉甄子丹落街
而間bar又得返佢2個，再加上華哥仲要比人綁起埋

因為大陸版個結局係丹爺冇比佢撞落街

重睇啦屌你

睇左啦
已經討論緊另一個問題啦

大陸版

仲有問題就再重睇多次

不如你試下解答我？冇d建設性

對住你啲on9洗撚有建設性
咁撚簡單嘅戲都可以睇唔明
點解釋比你聽你都唔會明
你都係睇返TVB啲on9戲算啦

Btw呢個解釋唔係唔合理
但係如果真係從香港版既角度去出發，唔理有大陸版呢d濕鳩野存在呢

自己腦補係任達華係洪金寶太傷心果時借機走佬

智障 無啦啦搵交嗌
鄧你老豆老母陰公
好懷疑你智商係咪有問題

講你就叻 得把口
不如講嚟聽下點解最後洪金寶唔殺任達華嚟聽下吖
你咁撚醒你實知啦

我自己係覺得洪金寶傷心到發覺自己做得太多壞事，之後良心發現
但係套戲刻畫到佢個人太無惡不作，呢個可能性唔大，所以先上嚟問下大家

洪金寶禁撚住黑警隻手係咁chok個到笑死

衛視卡式台而家做緊皇家師姐 4，甄子丹後生 d 功夫乾淨利落，好有型好有力水，好懷念佢果陣 d 打戲。

個幕
睇到隻手隱隱作痛

遲d睇先

一野蚊把刀出黎放血

樓主一定叫joe

留返個拍ending

錯手壓死自己老婆同仔, 都無心情殺任達華.

跳呀 跳呀

大陸版不嬲弱智，無間道

應該好似tvb咁，主角打完先有成班差佬黎救返佢

老婆同個女都突然死左
邊有心情理其他人

散場入嚟清場

我跳你老母呀

應該係佢推左葉問落去之後 間接害死左自己老婆同個仔 之後令佢醒覺凡事都有報應

利申 9up

任達華有冇死根本唔係重點
都帶出個訊息
後面點拍睇佢鐘意點發揮姐
佢拍到全部黑警冇死又得
但我覺得你睇個位正常人唔會去拎出黎講
你咁問同問架車咁硬應該丹爺擲唔死車內母女呢類問題咁19
Btw 叫人重睇呢個comment 真係好撚on9
你不如咪撚留言

諗起葉問3 泰臣好彩最後嗰拳留手
否則葉問會飛落樓紮死泰臣的老婆同個女

屌 我睇嗰陣仲好期待會見到廖啓智、夏韶聲都會有啲動作鏡頭
點知乜撚都冇就畀人收咗皮，廢撚到

BTW第一頁個吾系好人收皮啦
咪衝岀嚟柒啦

有時溝亂咗殺破狼同黑社會

圍毆宇宙最強叫唔叫有動作，或者上天台毆打個兇手叫唔叫？

Btw,

你玩完啦Tony

因為佢打死左洪天明
所以洪金寶要報仇

打傻左je

系你老母
支那狗死開啦

人地出拳 你避呀ma